FIFA21 Ultimate Team討論區 (63） Black Friday 最後倒數

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

聽日我中朗

正評

唔好中朗 入唔到隊

巴西叫左出聲 點知

望下mkt幾錢先講

知足好嗎 呢隻已經賺哂

呢隻已經好好

大家覺唔覺press係破壞左fifa? 好撚無聊，press成日都會入到波

咖哩巴 你做左未

我等埋派彩同bf先做
你呢？

打SB 求奇塞隻皮里斯試下
屌你老母 正廢物

賣尻曬d肥

幫助世人

我都放曬
後日真係做先再入返

個個都做icon嘅

屌，樓豬搶1001還搶1001
個括號可唔可以咪撚一個全形一個半形
好撚核突

不推文呀

今晚出多個mid icon你嘆
揸乾哂你d肥再逼你課金抽包做

Felix

年年black Friday 都係出一大堆野回收卡架啦

咁肥料咪再上

gattuso+khedira好掃得

意大利CF本身諗住中zola都好開心
210k＋硬吹肥抽到隻1M嘅好抵屌

有無人收coins

屌你老母玩到躁 打撚極都上唔撚到去

又執

Zola勁過佢

FELIX 要做

大家加油

lm

真 唔中唔洗砌過對嘢

50% 會滿意

賭贏ea

圖入面嘅全部都唔會中

但依隻貴啲
不過求其啦
中到隻用到已經好開心

total 有幾多隻icon?

使乜做姐抽包都抽中啦

美斯巴隻 bamba 值唔值個做價？

felix好撚勁入到禁區舞龍咁

7x 隻好似係

咁點解樓上有人話50%中好野

杜sir 法國旗
西多 意大利

一係中
一係唔中
咪50%

係，所以六合彩都係50%

我買if 2皮咋

黎緊幾日有排用

笑撚死 咁多version

呃我唔到嫁 想哄我落搭

睇錯左

講左63個post啦

我之前卡左2星期 上唔到d1 1900分
一上左去反而勁易打
已經差唔多2100分

幾時add返我psn

點上分想學嘢

本身有walker/ cancelo用
都奴性重地奴左隻比比鳥
on9ea d奴任好似愈黎愈harsh

美斯巴你勁姐，我記得你wl e2/e3?
可能我真係技術唔夠，練下先再諗上d1

基迪拉加速得80會唔會好慢？

ea會唔會撚狗唔出朗

試過legendary有效
World class冇效
其他未試

fut leaks 話冇葡萄牙

可唔可以詳細講下 巴打

有冇人成日都中以下script
輸4:0
下半場好辛苦咁追翻4:4

跟住你啲後防就會係咁派膠
派翻兩球俾對面完場

冇咗反cup script變咗cup上cup?

就咁俾自己左右閘用上面巴打講嗰招

真心想問 抽icon sbc 中垃圾個邊icon
張icon遲啲有無用？即係會唔會有任務一定要用icon?

任務應該未必 不過ea有講今年icon sbc有機會要祭返一張icon

新手一問 上年到Bf肥料會唔會跌返 小弟無乜錢但又想試下做icon

打完場draft 無經無錢 贏完當無贏係做乜撚

西甲咁快又投potm 即係今個weekend既波唔計入11月？

如無意外會跌

預咗收第二張

好冇用?

你add我啦

同佢fanny

美斯巴上年激發蝶巴穩e仲記憶猶新

想唔止球員，連玩家都反佢

獨孤巴真係好高質

想問下icon依家係咪in pack

佢知越反越多人玩

我打LEGENDARY 傳比閘出完呢招 電腦都係沖埋黎

比比鳥截波嗰吓清跪過semedo
加上有真樣，唔錯

就算冇c朗
jota又冇 ？

俾舊屎大家食

Black Friday 咪大把人搶我d pack

屌 打乜都無經無錢 係咪比人bam9左

獨巴做邊行

我都想add

有無巴打試過 點解決

1蚊跟機

做緊icon sbc好緊張

講真 要咁辛苦奴 但實力同semedo差唔多 點奴得落手

agger,15w真係走火入魔
6w都會玩下

兩晚做好
輸兩粒或唔順og 即走

我比較好彩
好多個都輸一球就走
好快搞掂

有冇人用美斯打正前 ？

用左右閘求其出四下skill move再右菇向後？

想知你地係點樣綁實粒菇

像筋

我知i mean點樣綁法

四星sm嘅球員，右菇向後出嗰個sm

個人唔係會出出下轉位？
可以縛？

拉拉下會自己變搓波？

唔係add jo meh

佢會右左係咁將個波踢黎踢去
keep到嘅話電腦就唔會埋黎
但我玩嗰陣個人會自轉

中左李華度

中左巴治奧

原來要拉準d向後就唔會自轉我都加左條像筋

橡筋有冇示範圖？

無，因為又失敗左同埋電腦會無啦啦press，又失

想add美斯巴

不過呢招只可以拖一陣時間

Thanks巴打，試下先

base icon upgrade 其實抵唔抵做

如果計expected value 唔抵

要keep住全場出
唔係出一下就得

但都唔少巴打做

賭仔心態

甩位問題同偷懶問題嚴唔嚴重？

心郁郁想做
有200k
加埋有啲卡已經有

其實唔洗用太多錢係抵做

似賭錢多過做sbc

抽卡就係賭錢
人生太短

出手要快

你開左未

唔好哂錢哂肥料做
更加唔好見到有人中到cruyff pele 油雞嗰啲就以為自己都會中就走去做

Ea就係特登出依啲水鳩你地做，等你地又冇咁啲錢同肥料
唔好比佢水到

有無人遇過依個問題？

我咁睇 如果20萬內做到既 100%回到本

窮撚表示我都係放棄

用唔著嘅話價值都係=0
9成都係用唔著

Sam 哥 對SBC真係好理智

其實係咪真係有EA員工呢樣嘢

禁第2個 重新set過就得
Ut唔會有事

其實公道 你諗下寧願做potm 啦 每個月都有三隻
其實meta普金仲撚勁

Ucl rttf 球員可唔可以做obj 個ucl 任務

base icon中金嗓子
收貨了

晤好召喚佢地

準備接受大家祝福
沖個靚涼就開包

即刻有

集氣日本！

想問下11w 加幾多分 fut champion point 上次第一次打

2000

Let’s go

比比鳥個任唔係限77rate咩，點解我對手有文尼

Overall 文盲

多數唔計
之前d友誼波都係唔計佢地，一定要藍卡

要有朗同褔 得番1.5m你地個陣會點

集氣

Dllm 對面次次一開press 成隊變晒handicap

馬勒當拿rip

我應該繼續草錢upgrade定買隻son買下算？

中左謝4了

屌 2020

心臟病發
rip

rip maradona

一個鐘前dr先對完95 Maradona
Rip Maradona

今日有人抽中老馬

VVD 跌到29X

son啦
同埋你兩隻cam夠快咩

垃圾嚟 岩岩燥燥地賣左

唉 RIP

睇過佢94世杯only

會唔會好似韓仔咁del左馬勒當拿

遲啲用嚟連咸爺

古人卡應該唔會啦

好多icon都過左身
耶辛，普斯卡呢d

有冇人用過86韋拉？
M/M同88 M/H會唔會差好遠

唔記得不推文

RIP

老馬升左一倍

根本係2張完全唔同既卡
同古一樣 mid 先係神獸

86你當買模組同法國籍

2020真係cls

死咗嘅人好似會喺隻game度冇咗
絕版卡

有冇人會做2pack TOTW upgrade應吓節？

唔好玩啦
發死人財啫
油雞 CRUYFF都死左啦

佢退休之後啲生活咁
都冇得好講

肥朗呢啲都一個唔該心藏病發就好易死撚埋

本身都夠錢買隻87henry 定攞去買肥料做sbc icon好

Both no

kai都還可以，ziyech唔係太夠架，但玩住先咋，快CAM好似都冇咩選擇
但son要點入team好？
我可唔可以打442，RM lucas，LM son 入場轉4222？

EA會出會拿波里，小保加，巴塞隆拿版本馬勒當拿

會唔會*

正路唔會

油雞都係la

太肥

到底個ser係有幾閪
我先做到得83%傳球成功率

甩牌見英格蘭CB 85以為Rio

真熱就qs隻死阿狗啦

Judas

比大家開心返

都叫踢過熱呀

中Rio 咪好囉

但應該都係84？
如果係用返if算

獌狗

應該86

中垃圾

icon sbc中左隻stoichkov，啱啱好回到本，未用過唔知咩料

屌佢老母15w奴到我火滾

Rttf Davies定係mendy

VVD跌到29萬好吸引.... Varane都仲值23萬...

不過不失

Mendy夠玩好耐啦
點會50萬買隻閘

識吸波

應該會出87
son都跳兩格

Diu咁要做了
隻if已經好勁

ea成日亂嚟 neymar上集potm高if一點

冇話會賭

全力支持你做

低rating應該係latest if再on top升2次 好似而家果隻西甲翼咁 應該有87

過coins支持？

抽cech 比大家開心下

已做2pack TOTW應節

抽puyol想喊

點解好似冇人講過隻bb Carlos Alberto嘅
睇stat幾撚柒勁

對過係幾勁

係咪勁過gomez同vvd
想買

D3嘅packs係咪好過D2？

又唔會勁好多不如用華拉尼+vvd

阿朗

聽日4點紅卡朗！

竟然有牙朗

為左bf點可以冇朗

聽日有carrasco已心足

87 SIF Haaland

以BF totw嚟講係咪算弱

牙朗

上年11月尾中阿朗黑卡... 今年應該唔會咁好彩

準備全世界集氣紅朗！

5球

會出retap 掛

咩叫retap

If美職美國龍

忍唔住做一pack totw78

係咪變咗今期了？

隻if占士做咩升到咁

Yes

用新亨利奧巴美揚咪仲勁

出d精選過往totw任抽

金卡rating 88或以上就當if 1次咁加，87或以下就當if兩次

SBC乜都唔中

我好你d，中個80比利時LW

我再好你少少
法國st81

有冇巴打識炒卡？究竟幾時放卡

做SBC個rare gold pack出Bruno
想買問下佢應該打咩位？
4231既cam or b2b 防中？
442搭防中打雙cm會唔會中路放題？

你揸緊咩卡

Black Friday 之後
TOTY之前

勁到癲

Mane，vvd，varane，kante
一蚊一蚊咁草先買到佢地，所以真係唔想蝕

等bf先
正路bf佢地會升返啲 但基本上都唔會升返上之前高位 所以要放就bf放

學到野

知道會中負皮
做左個icon任
中左肥馬 偏偏佢死果日抽中佢....
Rip legend

ST用Mertens定係換音樂/Rulebreaker渣古好，暫時唔夠錢上Rulebreaber Mertens

OTW會唔會因為歐聯晉級而加？
例如 OTW Vidal呢d

唔會，OTW只跟if升

差咁遠？我見d stats差唔多，係差個work rate

屌你老母啲人，我自隊兩粒都仲要守9我，咩心態

thanks

25包 利龍 鏝龍

聽日再見

今集個個都大力傳個波上去搏後防派膠？

點解有啲人要係咁特登輸DR

一場有兩三次大力直線，搏你L1換人守個下走甩就單刀，技術要求唔高但有效

聽日計分嗰陣可以易贏啲

驚你會真打反cup佢

呢啲都唔係叫炒卡
你入嚟自用就唔好太在意個價啦
你用咗爽左都係值錢㗎嘛

開pack其實係咪等聽晚bf開始埋先開最好

ea幾時含撚死
出隻jota dynamic俾人奴完 死都唔俾佢inform

然後一野出張特別卡比佢 永世無inform

利物浦贏3:0 一張inform都冇 ea係死獌狗真係冇講錯

Pogba 2張卡都差好遠

Rttf卡小組出線就會升？

如果想買中價icon應該今日晏就派彩買
定等聽晚bf開始先買好

上年Ndom咁

仲難奴

D 83 再升左d

連万刀甲都請 就知ea無孔不入

到後期普金係咪無人用

未見過人中CB 大簡好正

留左17個pack 又一塊board都冇

入幾多都唔俾 吹咩

等唔等best of TOTW先抽？

成撚日設定檔損壞

再好你少少
丹麥cdm

賣隊黨諗住幾時入返啲人琴晚低位miss咗

阿爾及利亞st 82

終於有朗 配合best of totw
紅卡祈福cm

正皮 - 一句講曬紅朗
負皮 - 俾隻haland lkk我心足

樓主唔該pin 等巴打們祈福

星期五晚至星期六中午

haa lkk 我都唔知點入隊
朗就話值攪過全隊

有幾隻23，4萬就有
但我都係無錢

但平嗰啲用rg meta卡仲好

呢啲價位icon無咩用

呢d 價位既icon 係吉祥物黎
隨便一隻一萬既rg 都勁過佢

咁呢過都真 日日風流快活咁

跌野無跌過

跌完啦

有無巴打一樣狂做current totw sbc搏下朗朗

有啲難咼ching 狂做icon差唔多

可能季尾jota做利記神射手，跟手有幾張special卡，但張otw都重係80

究竟BF係唔係今晚2點

係 今晚記住唔好瞓 有好多lightning round同埋限時sbc

Icon做得一次咋喎

我已經準備好C朗入隊啦
14win大法

好多包等緊聽日開

係今晚開始啦

隻朗炒到3mil幾

隻隻都開始跌到pk都話無跌過

我隻vvd由52跌到29

佢可能講緊朗包屁

啱啱終於入咗

連埋kante mane
今個禮拜要公廁陣了

屁今年應該會跟跌 朗同包應該係2隻唔會點跌既
尋日好似有答過佢 包有機會bf前panic落1.2m尾

係啊 想入包

個市會跌到點呢

日日問幾時black friday, 大師級即係咩 on撚9

仲有點解今日仲未派彩

pin 我祈福cm樓主

#297

祝大家有打wl 嘅開到紅卡c朗
齊齊開心

玩英超公廁陣 如果中左紅朗點入隊好?

成隊執過晒

其實都應該係等埋好d
但一起身見到隻c朗就覺自己係天選之人 點知連一張83肥料都冇

done

我會唔會有加乘效果

上星期中咗紅卡mane
今次牙朗係咪無我份了

有alex sandro, khedira
牙朗是最後拼圖

同ea講左聲

祝你中，祝我都中

紅卡卡膠就夠 朗不了

紅朗留俾你地
我要吹得if朗就得喇

應該唔係計亞洲時間

好似聽日喎

假膠嚟

上定下好啲？

中左紅朗就唔洗嘥錢買

引定戰差唔多
一陣中朗

開晒啲包得87/86各一

咪撚中朗 唔知點砌隊好

打個飛機先中IF朗

真，英超陣入唔到隊

中咗牙朗 但玩英超
點算好

想陰人捱夜 最後乜春都無

入唔到隊一律建議QS

有狼隊d人+ Bruno 輕鬆la

咁比我中啦我入到啊7chem照用

淨係用felix連都夠做
諗起就爽前面朗+mane

中紅朗我即係打撚爆部PS

今晚實有promo pack

陰乜今日仲問緊black friday幾時

揀錢=50k
揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

每週重溫

你咁砌法好奇怪
griezmann rashford untrade?
如果只係得呢兩隻untrade, 要砌full chem 唔難
但你要講budget

早知...

今個星期中朗3m
我當你真係運氣再差啲 中都mendy 呢啲83 都90k
其實咩人先會揀錢

岩呀，未揀過錢同梗吹，有全閃球員pack必揀啦
今個禮拜會揀硬吹

本身係咁，得de jong untrade, 得580k

Pogba張RB好用咩見佢守又唔得攻又唔得，又唔快，我覺得係水魚先要

差50分就d1 bf買番d人應該得

我差70
一陣紅卡中朗應該上到🙏🏼

我CB用緊硬吹雲比同熱山

Net Revenue真係有咁高？

Fabinho
有Icon SBC都冇人買

巴打有料
你對住三寶點守
我琴晚先比個2000分既player用隻比利老強

對住Icon 無計啦，雲比對住3寶還可以... 對zola 就真係投降

唔揀pack 玩咩ut
玩career mode 啦

用過rb pogba同rttf ndidi，防守ndidi好d，pogba就可以屈埋頭鎚

Zola勁過巴皮？

第一次玩FUT
想問black Friday 除咗準備銀包外
要準備啲乜
係咪有限時SBC?
要唔要留包black Friday 開？
Thanks 巴打們

Rttf Ndidi 入唔入得過

放Cdm用得過，放cm用唔過

揀錢=50k
揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

早知...

準備錢，心臟，捱眼瞓

同準備比老婆/女友鬧

利申，試過19，上集冇玩，唔知有冇改

TOTW upgrade.....
值唔值得用錢整多幾Pack ??

中到就係

過左啦，上兩星期先係13號星期五黑色星期五

要做既都第一日做哂

諗緊放唔放rttf 里山去做icon sbc

WL送左幾場W
EA比隻紅朗我ok?

護肝寶

應該4點都無得訓

未做 陣間中到紅朗就all in落去賭icon

多untrade咪玩下

我開左隻83 cdm

但其實捱夜做咩
抽pack+sbc

買人做

硬吹黨準備，多個機會中朗，搏多啲卡做SBC

限時promo pack同SBC

全力支持
Fully support

今星期揀硬吹

咁樣打4222係咪兩邊會快d？

係今晚定聽晚呀？

4222 cam其實咪姐係兩翼
翼就緊係要快
son st勁啲

咁Rodrigo + lucas 打兩翼，阿古獸同son打ST？

今晚

我係放cdm啊見李城好大機會晉級 博佢升多幾點應該幾撚勁 諗緊200k入唔入到

算唔錯了

你有幾錢budget先

上集係咪一個鐘出一個有時限嘅SBC咁？唔係好記得

咩都好
準備72個鐘唔瞓覺

不過其實3皮嘢既Vidal都好夠玩

直頭正啦仲話唔錯~

一陣中紅朗，又要煩點組隊

Son麻麻 左邊真係dembele

用晒個倉加11萬做完個icon sbc 好撚驚EA 比我中一次啦

秒經

揀硬吹 即開定留包好
利申：閪運

贏啦依隻點只唔錯

請問WL派彩如果留player pick到best of totw開會唔會有得揀佢哋？

請問中堅搭Gomez，Varane or VVD?

即開有機中牙朗

WL player pick係未只係得totw 9既人，冇totw 8？

Rodrigo打唔到翼

屌 laudrup

抽左？

祝你唔再閪

成班賭仔全面進場，人生只為一朗

Baby Laudrup唔差啦，起碼用得到
除非你爆機隊咁另計

有冇ching用緊普金Bruno?
你地用佢打咩位

4312
3中場拍住kante,if valvarde

240k有隻

隔硬塞左佢入隊replace mollet
同Mbappé 打雙箭

諗緊會唔會週末又有牙朗又有best of totw

輸撚晒

你都係用左110k姐

打後唔駛再做sbc清晒

4231 or 4222 既雙防中
拍住allan

好撚想要牙朗呀！！！！

我都諗緊用佢拍De Jong打雙防B2B位
但驚佢防守麻麻
試下先，唔該Ching

我都清晒啲肥
因為覺得自己愛隊唔會拎到potm

無撚哂癮

食shadow應該都夠打b2b
但另一隻de jong應該難守啲

唔好賭喇，得幾個係正

用錢就唔好喇

估唔到賭性最重唔係抽包
係sbc

開左十幾包再加埋呢個icon sbc 乜都無

有無恩沙基揮手區

邊隊？

Sony大量封禁支那狗PSN

見佢價錢唔算太貴...冇諗到又幾好用

sbc都係抽包姐
利申賭左icon

唔會

330k 買左隻vvd玩左一個禮拜
300k 放返出去 蝕稅前後50k
但真係頂佢唔順慢之餘啲走位怪怪
仲要nerf auto block

Best of TOTW 正常聽日出？

仲諗緊買佢定Varane用黎拍Gomez

隻vvd手控打陣地好好用

一間中紅朗就完美入隊 賣埋rg 朗仲可以買埋包皮添
所以 我屌曬你哋老母呀

鏝，今季成隊垃圾到

用晒啲硬吹肥賭佢老味

手上有呢堆卡，加大約700k現金
請問聽日應該買咩人執靚佢

普通個張同現實一樣打少個

哥狗戰術俾人睇穿晒，個個守你防反

我仲諗住vvd入隊渦

手控不了 上網慢轉人都有啲卡
用L2R2 控住都拎唔到波

佢用唔掂姐

我入黎玩下先咁

Kante之後 vvd都要變狗也不屌？

自己踢WL 都係好似鏝咁 highline press 高控球
跟住比人一個直線放狗又輸一粒

今季冇嫁啦
有歐聯打都偷笑

儲下運中sif朗 呢隻紅朗留比大家

好撚勁
成幅牆咁
仲有前幾日有巴打教角球點開後
我隻vvd已經入左幾球

我係鍾意用佢tackle
隻腳長到勁好守

企岩位都block到

想問下角球點開 見人成日入
自己淨係識開短 開長就100%比人頂走

摩佬先係meta戰術

好，有佢應該上d1了差50分

識用根本係好撚勁

求角球教學前幾日miss左

Salah kante不過好似full chem唔到

vvd 好撚勁喎, 模組速度同stat 根本唔同

呢個認同既

433好似得

唉希望爭到隻飛機盃仔唔好咁樣衰
真鏝too

但感覺上飛機盃都未輪到佢
阿古路又掛住打wl成日扮傷唔出

諗住聽晚入貨打wl,搏佢臨bf前再panic sell,if ederson定alisson勁d?

認真紅朗就冇可能架啦，我要隻紅Carrasco就夠
讀我心啦EA

Martial bruno swipe就得

*swap

對過IF Ederson，感覺上勁過我果張Alisson
Alisson經常一射就穿，唔移龍乜柒都救唔到

都係諗住做多4pack

基士文唔夠？

所以433應該得

Thx Bro

讀心game黎 唔好諗住中好野先會中好野

含撚啦

今日派彩 好人中紅朗

其實移龍係咪移完要放手佢先識撲?我㩒實左r3佢係咪唔識撲?

無打WL，祝咁多位同路好人巴打中紅朗

藍絲狗就中79紅卡

好似係 但撲唔撲睇EA

等陣揀晒untrade 幫個倉補補肥料先

手控不了 建議你玩fm算

vvd都垃圾係咩玩法用C朗打中堅算啦

岩岩試左球 幾勁
但點樣守

我覺得fifa其實係玩控啱人

外父R.I.P.
今個禮拜應該冇得打了

FIFA13儲到呢家
都仲未中

玩咁多仔集都未中過

朗迷

儲得嚟都下一集我就等陣中左先
你再等下

icon sbc 中nedved 算唔算贏

你當EA係咩
咁易中邊個課金

睇你用幾多錢做

唔係

其實想知課黑金 啲人點賣 姐係好似我account 入邊一隻十萬都冇 我拎啲普稀金 就放bid 幾萬咁咪好撚揚

玩開英超哈哈

100張銀卡過

Blanc屌打

一張勁一場隱形幾真實

有冇人用過IF Ben yedder? 食評如何?

法國同曼聯嘅分別

Market price
<350k 恭喜你你得到一隻ICON 吉祥物
>350k 衰極有個譜至少可以出下場連下chem
>600k Win
>1 mil Big Win

之前聽d師兄講
fred仲好過佢 我又死唔信邪
買左張黎用 第一舖覺得自己用得唔好
用完第二舖之後果斷放返出去

咁我啱啱好big win

吉祥物有時有威嚇效果
有啲唔識既可能見到就驚

咁樣過應該100%ban

Rg個張手控我覺得okay

我明好揚呀 想了解下 係點 課過幾pack 800 都中唔到d 過十萬既野

窮撚無錢 無機會試

等於見到對面team rating 88 89 90咁

真

仲有2個鐘就冇紅朗玩

🇫🇮

黎緊有冇特別新卡, 諗緊今日d pack 留唔留

有牙朗

Vvd勁到仆街喎
我試過用佢守死油雞

恭喜巴打

要手控囉，同set stay forward + free roam 都ok

我big big win

我自己有張硬吹用得又幾順手
fred我用落覺得唔係好夠搶
但係pogba腳長同大隻d又幾好搶

仲差4場 之後又到白銀

上集中齊朗包屁 係冇花

上年冇玩唔記得
個totw pack係咪有機會抽到current同best of totw？
定淨係current

新手準備打第一次WL，有50萬筆直砌陣，有冇仲好d既選擇？求指點，原本有既卡全部硬吹黎

入唔翻啲人 今個wl

點會,依家都仲要係低位,升番小小姐

想問下overmas 點解咁小人用 95 pace 5 wf 好似唔錯

50萬夠你買哂呢班concept有突啦下嘛

唔計tax 包先蝕70,000

點落得手

因為左翼大撚把選擇

應該係啦，但有冇更好既選擇

猁一對中堅

3sm

今日先見隻vvd 29萬試下bid一野 點知冇人追價
我理解仲係低位 除左3巨頭其他人都仲係平

手控不了 我防守控前鋒 等啲防中後衛自己搶波

呢個林源三黎

聽聞勁過尼馬

課咗幾多

呢單嘢係上年定前年

無聽過wor

唔好用ben yedder, nif hazard仲好

前年了 fifa19

即係點 完全唔好用 唔好哂coins 買overmas?

今日有個fut聯賽
見到有相Elite player一字排開

認真 3sm唔係好夠用 打邊打中間都差d 同埋呢隻game唔缺左翼 左翼位買屁馬啦

得350k cash

Lui Shing Sony 個啲囉我諗大部分人都見過佢地直播個樣啦唔出奇

不如普福啦

用緊普金世三+普金福 其中一隻7chem

世三好用過福好多唔計5*sm的話

500k我會咁砌
比你參考下

兩隻都用緊
順gameplay 世三>福
閪gameplay 福>>>世三

+1
世三真係嚴重underrate
打翼又得 cam又得
普金福經常炒easy chance

IF gomez or Rttf klostermann??

rg呢個價真係冇得輸 又綠線mendy

dembele都用過 完全兩個級數

Rttf akanji+if delaney,龍換埋做多仔龍,會唔會廢好多?對比起利一對中堅

會

以為Ben Tedder勁，先格硬砌幾隻法國夾住佢

咁我唔買overmas 買hazard 算 之後再拎d 600k 諗下買咩防中

有咩防中icon 推介

600k唔會好得過普金meta

rashford 金得返200k 仲有無得升返上去

唔該巴打，Rashford真係咁勁？ 同Timo Warner比差幾遠？ 我唔係點出skill move ，淨係禁下兩野R1，heel to heel個d簡單野咋

其實普金福同黑福係咪差得遠
用金普金福打前 都係fullchem 轉唔轉黑福好

有隻dembele

係e1 player 唔止elite

Ching咩陣？

抽定留pack 聽日？

見重未有人曬命
應該個個留曬包

聽日有promo？

揀硬吹？

仲未見到牙朗

終於有好野，多謝ea

德國巴打

硬啦 咁多SBC 實有得用

真呀 個倉無晒肥料
而家都未必賣到好價 唔知回唔回到本
除非中top個幾隻

買多一倍希望中朗好過

係 自用

黑福有吸波力咁

10chem 到普金就唔好轉

無放？

揀硬吹開左4包中左if Carrasco
可以停一停手先 等聽日再抽埋其他

bf 會有特別卡in pack咩？

Best picked totw
有黑福 簡迪 小花嗰啲掛

根據上年係Best of TOTW
不過今年未有好實既風
留一留冇壞 反正聽日開一樣都有朗

Best of totw
將最勁嘅totw 一次過出哂佢

講漏左sor

留pack 不了 留襯都係垃圾 今日唔留一開都叫有隻varane

真 今朝做sbc 都出左隻福
4點中咩都無所謂

利申：icon sbc中拿臣

我見到意大利旗都諗住係佢...點知出隻晚期baggio...

有無教學

平時出walkout機率已經閪，到時得0.00000001%

理性d諗
張卡仲係rare gold先易d中

睇好邊個贏？

想問下點樣賣coin? 諗住玩多兩星期del game 唔想哂左d 錢佢

Lou

我都唔覺意揀硬吹中左varane

中到黑朗我就滿足，唔駛best of totw

同問

頭先中左兩隻硬吹if yazici,特登做sbc totw整走佢
都係中返佢

有無人收coins?

Icon抽到雲達沙算唔算super

10 chem hazard 好撚勁

用左合體技？

起碼入到隊先

佢自己個sbc 都唔洗30萬

Bb vds 存倉啦

呢個係朗黑腸混合體，唔係我要個隻黑朗

咁翼有咩揀呀
ST Rodrigo 變 son
打返4222 lucas搭咩人好

神獸融為一體

一定要全英超？
用緊hazard打lam好好用

又朗又韋又黑

滿足哂三個願望

又無walkout cls

有幾多？

有1.4m

Dembele 轉hazard好唔好？

如果中紅朗
點係公司忍住唔大叫

紅卡c朗問題一律建議quick sell

tg傾?

走入廁所

兩隻都用過 我覺得hazard好d

真係唔岩你用既話再買返都唔會蝕好多tax

決意係we見到紅朗一律msg 加full replay 報復社會

唔中牙朗嘅話可以10張紅卡掟sbc了

俾隻西龍你

又係紅卡 82 83

留名睇C朗

Hazard shot pass好
扭波差唔多係輸粒*
速食咗hunter一9樣

當場屌9老細

中夏蘭特

又係垃圾紅卡

安慰獎

hazard連唔到chem
突然間醒起自己有隻martial，問題好似解決左

有阿朗未？

中到渣古算係咁，不過入唔到隊

中左用緊了

81 法甲ST

係咪無放朗入pool

紅卡carrasco

2 rare mega
2 jumbo player
最高83
紅卡 82 83
可以正評我嗎

又中who，我dllm

Who

做咩唔等聽日先開

收返埋先
中紅朗再po

正

聽日課一pack算

今年d紅卡pack rate痴撚線，完全無上e動力

中咗第20幾隻硬吹volland

仲未有紅朗

85

正乜？

紅朗呢

屌你老母 抽到自己鍾意既講下正又唔撚得？成撚日推推推想屌你老母好撚耐

11 張紅卡UPGRADE 中3隻86屌你老母

PACK最高82, 點打落去啊

夾chem要轉多1-2隻人先

聽日會出特別pack?

上e又係廢嘢
最高84

我都中呢隻

扮病，early leave

呢個唔係向下頭鎚咩?

11win 一張85無期望無失望
你做upgrade la

阿古路

無癮打wl，又who

打後備爆邊都好

另外中隻美職龍link opara同long

利申偷圖

今年真係咩事
Pack rate衰到痴線
你叫我點繼續打WL

紅卡中左盧卡古 有無CHING可以教下點入隊
史達寧 山齊士 妞亞 高美斯 UNTRADE 筆直有15萬 但總未拎67000獎金 諗緊要唔要包好

86 Leno，最近係咁中龍門

中86 Leno
14 win好過
前個星期20win中埋啲垃圾82

嚇死寶寶

中咗張duplicate福

開個下見到歐聯rare垃圾
根住排後面個幾張都係垃圾

拉到最底呆咗下先見到

冼佳亞都勁過佢

用唔用到？成87

最後一包終於出隻rg福

same leno,初WL心足了

又唔見我14w中

利申兩張81

Digne好過無

Mid列卡特定rb laporte

題外話，有冇巴打覺得43吋邊部電視打PS4係OK架?

啲南美卡遮住哂點睇呀

後備換入嚟算啦

唔覺，根本年年都咁閪

我今年好過早幾年

卡拉斯高食咩chem好

Who?

Block

三揀一

最尾中左隻mendy ，算數唉

好撚難揀啊屌你EA

10chem食Engine

好撚勁wor

完哂

中間la

可以stronglink 里山

右邊直頭stronglink 逗住中場

等揀3揀1 4揀1紅朗

baby icon抽中BB 施多夫
防守係咪好差?
本身4-2-3-1
有一隻中場中已經UNTRADE SIF 般奴
放埋西多落去驚唔夠守

好舒服

紅卡upgrade中timo werner
本身用緊rg褔 可以換前鋒了

呢兩日唔好上連登 眼冤

好少換人 我通常一隊打到尾
換成意甲會唔會好D 但隻山齊士先煩 唔賣得又葡萄牙人打法甲

等我聽日中黑朗啦唯有

Untrade icon 中 vidic

唔止自己，睇埋其他人d紅卡同totw pack，得啖笑

Dllm

中左2張 81 who

Btw呢個totw包係咪可以留到best of totw先開？

歐到呢

我出兩隻dllm ea

好勁喎

Best of totw=promo
你留到聽晚開都係開而家有牙朗嗰個totw
唔會開到精選嗰幾隻

我唯一要求係想要中前場

Gomez Vidic
Or
Vvd Vidic

入黎睇朗朗

Haaland食咩CHEM好..打雙前鋒

咁拎返出嚟祭
祭到出恩沙基為止

巴打張圖安慰咗唔少人

我上reddit睇 有鬼佬話得

SBC要食chem㗎咩

vvd 維迪 兩座山

咁咪試吓留
都係等多日啫

紅卡抽中Digne WR H/M 打4後防會唔會出事
定用返Telles H/H好d，仲有時入到下頭搥

一包中晒朗 花 mane
500萬pack

真心勁啊巴打
特登買過佢黎做食評自動吸波架

又準備11張紅卡 換86 86 86

我以為自己中吉祥物咋

有冇link

有冇人同我一樣fifa 21 wl 紅卡未中過好嘢

最勁中過罪人奴

我最勁得84垃圾卡

47 張 86 以上既紅卡

隻carrasco好似好勁咁

Sure

我都諗緊換唔換 定 睇埋下個月icon swap D 任 需唔需要用先

愈遲開個Pool愈大 不過都係86 86 86

核彈pack ready

我交張艾拔圖 出返張艾拔圖比我多謝EA

啱啱中完rg福又中

全垃圾
咁又一個禮拜

你岩

銀1中夏蘭特

痴線除咗紅卡一張86 Leno 外抽晒其他pack最高83

正常，我一張walkout都無

今年紅卡成日都係81-82

我得隻硬吹mendy

中咗廢龍

多謝EA

你哋唔留pack 抽？

慘到

肥料

只要打多5次14w又可以做多次

83-86 sbc or 86+?

宜家抽同今晚抽咪又係8182

今晚做埋icon算，無癮就算

83-86

如果賣咗vvd 買到mbappe大家會唔會咁做
後防會變咗Vidic + Gomez

If gomez?

老閪都賣

Rg

依家算低位？

sure 換

vidic根本勁 用過就知

好thankyou

兩閘硬吹 入場打352拉邊 上定下好

黑福70萬低唔低入 定歐聯夏神

我好d，有隻85肥godin

咩比較嚟
vvd平mbappe幾倍

vidic+gomez夠做
有mbappe好玩好多

352唔會好難守?

因為我差三十萬就買到mbappe 如果放咗 vvd 就買到

會 反擊好易出事
平時會轉442守 攻唔入就轉352

好撚勁 200場入咗400幾球 用過就知無咩挑剔

前鋒重要過後面 如果你後防無vvd 仲頂到既話

3揀1 81 81 81
紅卡86+ upgrade

應該頂到

打442/4222

包皮、屁馬、POTM兒子、普金Mane
前面4個應該邊兩個ST邊兩個翼？

屁son st

用得最順嗰兩隻中間 其餘打邊

86Gullit定88Petit好有冇食評

有無CHING教下路

唔記得講兒子同Mane都係7 chem

宜家用緊屁包ST
但兒子打邊爆好似唔起

Bb Gullit好似廢 啲人話

son要打偽9先勁
包文就硬淨啲打翼勁

西甲隊想入son
除咗用熱sissoko
仲有邊張普金卡可以連到

你英超嗰啲係咪untrade
唔係嘅話換意甲hybrid法甲仲好

抽唔到紅朗，想買返普金朗

得lucas用得過

今晚試試放返兒子同屁中間先

250同高美斯係

列基隆

好難諗
但90%要用Mertens
我會選擇唔入隊 反正唔勁
你timo都勁過佢

ST用住Mertens定係轉音樂/Rb渣古？因為暫時未夠錢轉Rb Mertens

llo fati 擺右邊
中間用kante / sissoko 連
前鋒用rodrigo

Sissoko好似好鈍咁
簡迪要開始儲定錢先

換左隻tonali再講
換老母 推 dybala 上去
vvd full chem

真係砌唔點
隻基奶迪都難link

兒子仲要7chem好難同包屁文尼爭打ST

盧卡古唔勁咩
睇佢數據都OK 仲以為唔錯

太慢同鈍，唔太好用

我岩岩開始玩個陣用佢既普金 有時可以壓嬴返D中堅 仲以為今次黑卡會OK

開game嗰陣打咩中堅先得嫁
依家個個vvd varane gomez

開game 果時我用haller 都入唔少波

If zaha有冇食評？jesus up上去好冇？

7chem sterling上沙拿算唔算大upgrade

7chem福仲勁

但呢張黑卡96 強壯

重衰

邊張好用D

咁樣啦

唔想轉costa，因為5星SM

340k可以點upgrade定繼續儲錢？ 532 亨利同son打前 呢兩隻係untrade

Vvd

矮仔鐵三角

我入場轉4231，咁樣會冇左個CDM同埋兩個8chem

我有黑卡福仔 但打雙箭頭

轉陣 rm用福/mane

葡萄牙walkout 仲以為中朗

用左300k 做bb icon 中隻okocha

有無人用過有食評？

硬吹就自己試幾場然後擺返落後備

慘撚到

見到個國旗已經灰撚左機

有冇巴打用過依兩隻

食hunter 用嚟扭下波 應該用到下

Panic 未

大家都缺右翼 掂啦

頭先做緊野miss晒啲低位 依家啲卡全面回升

bb henry好唔好用？

其實右翼咁缺人嘅情況之下
真係用得過

尋晚低咗咁耐唔入

If里山26萬有d想放

聽晚會再低一次

琴晚好早瞓咗見到kante嗰啲琴晚4、5點330k

0200之前？

bf大把人抽卡，最後補倉機會

反而覺得black friday開始之後啲meta會升 因為啲人抽岬卡抽唔到會panic buy
臨black friday前個價應該最低

順便要做埋個icon

個個都知既野就唔係咁易估，我就估除左包朗，另外果d會繼續跌，可能3點會升少少

星期六朝早起身仲有冇平貨執?

icon仲諗緊做唔做想搏下但係明知自己臭手

呢段時間wl應該唔係咁平，今年個個都覺得bf會升就strong hold，最尾見到升唔起就sell

Bf係今晚兩點開始？

Fred上老母算upgrade 嗎

唔好訓記得

算，但唔太大

我做埋算，今日無walkout 加who真係無癮

我個人覺得普通 靈活版嘅auba

Bb figo同mid figo差遠唔遠？
拎黎打ram得唔得

下個po名應該改black friday幾點開始

隻Agüero 無啦啦火箭，36k bid左幾隻即放41 都比人掃哂

上星期抽到肥馬，琴晚就走左，個價比人炒起哂，決定用肥馬用到end game以為紀念同尊重，rip

Respect

抽咗咪了結件心事

你中開好野 唔會明臭packluck嘅人嘅心情
利申：今集中最貴係200k if goretzka 第二貴係50k diego carlos

我最貴都係得福

利申冇諗住做

比lengendary Sb 電腦撚到波都拎唔到

Respect rip

賣隊換朗好定用返下面好啲
上面rui可以唔要換返zambrotta lb
Rb cancelo

好鈍個gp

朗啦 一朗有十廢

其實屁包哩啲meta卡7 chem 10 chem係咪分別不大

咁星期五晚bf前買隊打wl?2am之前,搏人panic sell

啱
Panic sell通常係臨有event個陣

今日個gameplay做乜撚嘢

日日都有人問㗎

打4231 Allan de jong 定valverde好 拍fred

又黎 我輸場都俾人屌

想問下老母搭allan好 定fred搭Allan好

bf洗唔洗留包

兩者都用過 性格比fred

屙屎駛唔駛問

點屌

係咪今晚bf？
係咪今晚bf？
係咪今晚bf？
係咪今晚bf？

留到toty 到時有11隻勁卡

到時棄左驚

日日都屌

fucking chinese

mollet唔用?

2pm GMT (3pm CET, 9am ET, 6am PT)
希望幫到大家唔好問HKT

今晚唔好訓咪知law

Sissoko有無巴打仲用緊
佢進攻係咪完全唔掂？

report得

有冇人confirm到個elite totw 30k pack係咪淨係for今week d totw

咦即係仲有個半鐘

淨係抽到TOTW
可以留到下星期抽下星期既TOTW
唔會抽到BEST OF TOTW

點set d戰術令d人郁多d H/H成日都成舊木咁

report就report左 睇吓sony做唔做嘢

其實帶波都ok

踢開possession 平時玩開4231，如果我轉4222會唔會難組織左？

主要睇佢少咗咩數值囉 7chem
如果射傳控幾點其實冇乜分別
但速度爆人嗰下會feel到

Ok 咁即刻抽先
朗incoming

有冇人用90 figo
有冇食評

連登無人中牙朗

集氣抽icon
比d力我

Fred 食咩chem

Shadow

幾點開始？今晚0200呀？

果然係30k pack

Rg vvd+rg gomez+rg alisson對if delaney+rttf akanji+rg burki,後者會唔會差好遠?

7chem rg福同10chem黑福係咪會差好遠

遠
Vvd d auto block唔係流既

一張79去到11月尾仲係要成萬幾蚊

德甲建議rttf klostermann
最強手控中堅之一 極快

想問下 點樣較 hummles角球個陣企近柱？
次次搵左佢企後柱 冇咁好頂個個企前柱？

係呀

幻想過自己中左c朗係咪好天真好傻

有冇人試過得？

出現了

下..有了

呢個唔係報名參賽？

慣了就好

妄想就妄想啦

啲dr wl包係咪留black friday先開？

live friendly 差2場先搵唔到人

仲貴過vvd

我都想知

但係過咗bf堆人係咪就唔值錢

勁過vvd

恭喜

諗緊攞吹定硬吹

86haaland 升唔升87if好
定係儲錢將reus升做rb reus
還是Alaba升做rttf klostermann
定係賣左哥列斯卡博下icon sbc
好煩惱

Black Fri 想課金 求屌醒

課啦

無人課EA個server會更差嫁

又送錢俾ea洗

我都想課....但明知自己pack luck差到傻

唔課金打咩機

請問基迪拉用落點?

又兩張紅卡垃圾

有無巴打記得 BF係咪狂出SBC

記得一個鍾頭出一次

拎黎打cb 好用

想早啲訓喎
聽朝先算 攞硬吹聽朝抽曬佢

終於搞掂隻比爾連

防中唔夠好?太鈍?定因為M/M?

thank you

想揾隻dani alves 返黎
完全做唔落手

屌你老母 愈打愈廢做乜撚嘢 dr除返開一場500分都無 18xx跌撚到16xx

日日不同 明天再戰

課一pack定直接買1m好

幾多勝

頭先打完假波
10場7160分

唔想課嘅 嗰日約frd出去玩咪得

星期一至四無聊無嘢做先解黎玩下

唔試又點知最後結果
有賭未為輸

多謝巴打安慰，不過其實真係踢得唔夠冷靜，攻勢啲處理好差

好佩服你每星期都有人肯同你打假波

情願打sb
快啲出啦cyberpunk

Btw想問下black friday係咪會有球員sbc? 我想整啲球員出黎多過sbc pack

訓練情緒控制

今日打左三場dr 都有小小button delay 咁
成日食 skill move cm

想問做icon sbc 紅卡當唔當totw?

試下擺落去咪知

用落真係幾勁
抵我奴左幾日

至憎打sb
悶到訓著
咁多集ut都無奴過sb

冇錢買馬勒當拿
唯有倉底搵張manager卡出嚟致敬

明明琴日放落去都有計 但岩岩再開又唔計
即係點

今星期好多人都好合作
10場有9場都係假波
你有無sd msg比人先

有呀 都唔理我

我亦試過 移龍 比佢入兩球再send比佢 佢都唔理我 佢仲要係猜完上前場之後猜返去後場

咁我都明 唔係奉旨既

if digne定普金telles？

祭撚左icon

好多人話14w先會中好嘢㗎

telles

15win為左慳幾k